絲打們點整指甲？咩款？(12)

我冇心推爆架

好撚想整甲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

(無圖)

為左提升甲店評論質素整理左個評分表
有心開心share嘅絲打可以填一填~
懶人表如下，請copy埋句利申戴個頭盔
避免過份主觀/一言堂

lm

覆番上個post，嗰隻叫防溢膠！

肉撚酸呀真係

臭雞美甲店: fisukinail

DLLM ， d藝術細胞死撚晒？

之前切到手 隻手指指甲少咗忽
Gel甲係咪可以令佢都可以變番長個甲床？

承上post

賣晒廣告 想東山再起

我都預咗好多負評 整完出黎我都好失望

以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥

店名：旺中2樓S54舖 Lash and Nail
性價比：3/5
甲型：2/5
款式：2/5
持久：/5第一日整未知 遲啲候補
服務：1/5
衛生：2/5
環境：2/5
$290 三隻顏色加指甲延長
左手五隻手指有三隻指甲磨損左皮，右邊無名指磨損左。
左手食指整崩咗，顏色塗得唔均勻，同嗰美甲師講，個美甲師淨係識得搵個磨不停磨細我啲指甲。
再同佢講真係唔夠均勻啊，邊邊嗰啲係冇顏色㗎，佢先拎支指甲油係邊位再塗，非常非常求其
款式的話因為呢隻顏色係我上網搵俾佢睇嘅，有同佢講過網上邊嘅嗰一隻白色唔係我手上面嘅嗰一隻白色，但係佢話佢哋得呢一隻白色咋，所以要焗住搽
衛生的話用咁多支美甲嘅棒淨係見佢得一次消毒，所有嘅美甲棒棒用完都見佢冇消毒就咁放返落個盒入面
無可否認呢間價錢真係平，但服務真係一啲都唔得

甲型好似全部都唔同

好怕呢啲walkin舖

但其實$290都唔算真係好平，
好多都做$220單色，質素會好過呢間
絲打下次小心啦

慘就慘在平時做開嗰個美甲師full Booking，自己又要趕住做，唯有去呢啲鋪頭

居然...
黎緊呢星期book左佢

呢間真係永久Back list

無乜心情整指甲但係見到上面絲打比人整到咁真係好嬲，完全搵人笨

整咗440蚊 咁嘅質素

竟然
睇嚟都係本身要有番咁上下長度先得

絲打你邊到整？

自己整
無邊間好 怕痛怕慢 又唔鍾意book定位
邊上連登邊照燈

以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥

店名：tst 重慶大廈393店 jeana
性價比：4/5
甲型：4/5
款式：3/5
持久：5/5
服務：4/5
衛生：2/5
環境：2/5

呢間係唯一幫襯過10次以上既 不過無特別影相
重點係d gel好有光澤 同long lasting (無甩過甲)
全部越南姐姐 得店主叫識廣東話
仲要好平 單包190

張相係表達緊乜？

I know that feel! 係咁裂 裂左又會搣走 同剪 勁短

影指甲點解要影埋個樣

-.-成品來 無特登影指甲既相

喺連登就唔好做表情撚5p撚啦

好搞笑

只能夠話效果因人而異
如果絲打們唔滿意 咁我講聲sorry 只係個人意見

你唔撚影指甲相 放張爛尻相上黎托柒咩臭西 躝屍趷路la 屌你老母表情狗

Ok啊 不過我個人唔鐘意方甲 做野唔方便

咁都叫成品

好靚啵 雖然個手指公前頭睇到個厚度

係咪都係nabee*

係呀... 就係我自己都滿意，但見到有絲打嘅評價話失望，我先怕推介錯俾你地

所以可能長度都會影響成品

我朋友睇完 呢兩日都會去整甲
希望ok
如果本身甲型唔差去邊整都可以好靚
我地扇甲又軟 好難搵到岩既
都未必關你事
好同唔好都係要試吓第一次先既

司馬昭之心 路人皆知 好似係

收唔到兵㗎喎全部都係女人 好似係

收皮就有佢份

好難講 間唔中啊撚屌痴線佬會路過

憑個死人爛鬼嘴果d傻仔會上當就真係好笑 大笑出聲

其實佢意思係咪無影過淨指甲相，所以係其他影到指甲既相到crop出黎吖？呢到全部女人無理由係想收兵呀嘛

我點估到原來crop張相會俾人話想收兵

間舖我就無再去架啦 呢年都無gel or自己gel(上個回覆我有post自己gel)

不過真心覺得重慶大廈整得好 想share姐

想問下屌收兵既絲定巴究竟你真人生活有幾dry?
呢到share整指甲wor
下下諗收兵 你都真係好累

首先你張相一望係望到你個咀先
樓上都有絲打講咗啦 睇唔到甲型hight point同甲師技術
你好意思仲話自己share?
我現實同男朋友生活美滿又要話你知？無啦啦扯埋嚟講把撚咩 on9

好靚 nabee全名係咩

就算crop相啊做開gel甲嘅人大把拎住啲嘢影嘅相可以crop啦，正路都唔會crop個做background嘅相，一係就打咗格先玩連登嘅人就最驚自爆同相認，邊有人會直線自爆開咀

btw我覺得呢啲po嘅受眾無乜分男女，正如我都會當學嘢當觀賞咁睇西裝po錶po

nails.twentyfxxx

嚟緊整開嘅甲師放產假 諗住去BMN特別指定，想問吓大家會揀Hannah定Bella？我見佢兩個評價都差唔多，揀唔落手

hannah!!

銅鑼灣銀座商場整甲幾抵屌
一落去好多間任你揀
第一次整單/雙色138-150 soft gel整得唔差
hard gel連駁228
整款298up～ 唔洗book直接去都得

Hi 店主

有朋友試過惹左灰甲喎

做打手做到咁明顯

點做到一望落去就知你係打手

真係唔差架 屌 唔好咁 我唔係打手

p牌 價錢 仲要話整得唔差
但圖都冇張

大家真係唔好去銀座整 我中過大伏了

我以前都有試過貪平去銀座整
整到我發霉
而家睇返以前啲款簡直不堪入目

請善用不推文回覆！！！！

教大同學：

有鑑於校方不理學生安危，明天如常上課，以下是要求校方取消課堂的電郵，幫手send 返佢比VP🙏🏻 自己同學自己救
vpac-pr@eduhk.hk

Dear Professor Lee,

Referring to the arrangement of tomorrow (13/11) by the school, all classes and examinations are as scheduled. However, the situation in Hong Kong is getting more serious day by day, and even now, some areas nearby, such as Tai Wo Road and CUHK are full of tear gas. This morning, many students were caught by the police without any reason, some were just wearing school uniforms, walking their way to school only. It proved that it is not a safe environment for our schoolmates to attend the class, and the incident in CUHK proved that the school has no enough power and force to protect the campus. Please consider the current serious situation in Hong Kong and the safety issue of students. It is because nothing is more important than the students' safety. Please cancel all the classes and examinations of EdUHK tomorrow.

Best regards,

同埋衰啲講句
呢度有唔少人對「唔差」嘅標準有啲低

唔公開表態嘅甲鋪同藍絲其實無分別 想做埋藍絲生意姐都係
我寧願幫襯啲肯罷市 黃嘅 有表態嘅甲鋪

開佢名

藍扮黃仲撚嘔心

希望絲打開名 /cap 圖睇睇
唔想俾錢藍店賺

同埋呢間今日po左個story
但之前見到有絲打話店主私人ig屌手足
究竟佢係點？又藍扮黃？

呢間垃圾嘢死性不改 今日又走嚟R生意 冇藍絲幫襯呀？
前日仲見到佢話間舖得返Ah fi一個（啫係嗰藍絲店主）
冇良心嘅舖留返冇良心嘅人幫襯啦 連員工都走撚晒

好似死咗圖 貼多次先

依單又咩事？

想奶

咁都要2舊水

影枱面？？

你地覺得88 係咪淺藍啦？ 好奇左好耐

呢個係真 我唯一去過果次 佢地播咩黃金瞳
點解咁記得 因為佢地播到窒窒下
我估佢地用d乜尻盒子播？

wa 我頂佢個肺
真係沒有最柒 只有更撚柒
救命 佢ig連畫甲片都可以fail d款簡直係無懈可擊ge娘

好開心 第一次去bmn 中左bella🤪♥️
好滿意

有冇住黃大仙既整甲絲
強烈建議咪撚去竹園街市門口果間
有次貪近唔想去咁遠打算去試下，屌你點知搽到勁厚
呃人話用日本gel，見佢樽身都望到係淘寶野
用左兩款唔同既大陸gel，落最後果層gel果時無啦啦有氣泡洞，
條友自己都嚇親，我問佢D氣泡佢洞多到咁有冇得重整，佢話老細唔比
最後佢夾硬幫我加層閃粉當遮住，真係唔知講咩好

個半月都好耐啦
一般唔係keep 4weeks 咩？

miss pink出左聲明話自己係黃

絲打整圓定方甲

圓 甲型係靚嘅

未夠1個月已經開始甩
本身忙 呢排出去整又難搵車搭 所以就冇整

多謝街坊分享

咁佢收你幾多錢

198
真係整得好撚樣衰
啲閃粉完全冇眼睇

絲打係邊個幫你整？

右手無名指同尾指甲型係咪特登整斜

C

點中嫁

真係純粹好彩

老細唔俾呢個理由真係

邊間整呀 好想揾啲整日系既店

都唔錯啵 邊間？

我都想做到呢種好剔透的效果
之前幫襯開個d都整好好實色

邊間

有無圖睇下

想問下有冇sis整過Blablabla_beauty 見到佢ig幾多follower咁

屌你老母而家香港打緊仗呀，仲有心機整甲

唔好留指甲住
你似甲床分離

Google完覺得應該就係
但好絕望 好似冇解決方法
除咗見到有個人話搽護甲油搽到好返

咁佢好肉酸喎... 不了

絲打係邊間整

無名指歪咗嘅？

間舖好撚顛
暈染好勁 最重要係見到佢d零食

Nabxxl 唔夠一星期
三隻甲都崩左唔去了

soft or hard???

Search 唔到啊

我都試左佢
感覺好似都ok硬淨咁
不過都係過多一兩個星期先報告
我係超易崩甲人士
bmn就好少少做都係個個月要去補甲
但佢清死皮就真係無bmn清得咁好
第一日整完夜晚已經即刻有死皮
不過就整得快同埋平bmn好多
我自己想整方甲但又成日崩甲
如果呢到可以解決到 可能會由bmn轉過黎呢邊
個個月都指定bella真係好貴

我整圓甲hard gel
Keep左一個月冇問題

我次次都方圓 次次做到 4~5 weeks+

啱啱追完 (11) 見到又有絲打中伏去咗 bxyxxrnails (tst) 呢間野整
想講多次呢間垃圾黑店黎 態度西overpriced之餘重要迫人買plan
跪求唔好再有人再中伏

大家幫襯過咩黃色甲店？出一分力擴大黃色經濟圈

圓甲Hard gel 唔係大崩既
但係d甲油甩左一層咁 我覺得係佢封面gel封得唔好
我上次整都有呢個問題
但無今次咁誇 崩左三隻

有冇圖睇

絲打整咗幾錢？

拆左甲之後點保養？我本身甲好軟好易崩

有冇護甲油推介？係咪隻隻都勁重天拿水味

我直頭買vegan又7free嘅ellamila,
陣味都係一樣刺鼻

好唔鐘意個陣味 絲打指甲好靚 我個啲好醜

有得養架
我post10貼過gel甲前絲打話好勵志
以前咬甲個甲床入肉過而家2mm左右，
隻手果陣睇落好鈍

我成日好鐘意mit指甲同皮點養最好

做過一次hard gel 4星期都冇崩 keep得幾好
可能呢間真係撞手神

拆完你地係會用指甲剉去磨短定係指甲鉗剪？聽人講用指甲鉗會令甲床縮短

早兩個禮拜仲喺佢度整左

都係整返方甲算啦
整圓一炒車炒得好應

就係戒唔摵
是但搽啲甲油會摵/咬少啲指甲的
皮就保濕等佢冇咁乾？唔翹起白色應該冇咁大癮

以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥

店名：nail.unicorn_hk
性價比：5/5
甲型：5/5
款式：5/5
持久：4/5
服務：5/5
衛生：5/5
環境：4
/5

借問聲啲死皮想點佢唔包清死皮？
甲型個分會唔會俾得太鬆

因為我第二張圖已經係整左個幾兩個禮拜先影

張相咁嘅角度其實唔係好睇到個甲型死皮就好明顯

對唔住我會努力改進

淨係見到扁平無high point之餘仲有啲扇

好靚但係出去發夢嘅時候好驚會斷

308？ 抵！請開名！

大家啲甲都好靚
好鐘意摵甲 搞到甲床勁短

佢其實個原本收費係328 但我學生所以平咗廿蚊

試下整hard gel？

邊間？

剪短啦

淨色都幾考功夫嘅

冇男朋友 冇乜所謂

有冇人做過milkynaxx96
見1.8萬followers

自己搽指甲油啦

靚

Iherb 丫

拆甲要加50蚊

thanks sis!

有冇照紅外線？

照紅外線咁先進？

之前講過指甲分離既問題 早幾日終於拆咗甲
條游離線都唔知游咗去邊係咪要食supplement嗰啲先會好

介唔介意講下係邊間整啊
好靚

嗰部唔知咩燈

uv燈

好耐以前做過 好薄好快甩

好靚 有諗過整依啲雲石咁嘅款
絲打邊度整？

佢係hardgel黎？都易？

啱啱今日去完一間觀塘既試下
以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥

店名：nailit_hk
性價比：3/5 (280)
甲型：3.5/5
款式：2/5
持久：3/5
服務：2/5
衛生：4/5
環境：4

真心今日既體驗唔算好好約咗4點要等到5點先有得整講真你地ig都話遲20分鐘可能冇得退100 訂金我等緊果陣完全冇理過我顏色又少又唔溝得色 同原圖色完全唔同 手指旁邊都無點修翻到屋企發現拇指既hard gel好似起起地

張圖係邊到搵

我fd send俾我咖

連登絲打 要求真係好高
已正評

有冇絲打試過呢間

我整開cwb 個間 中價（3中-4中）快手（1個鐘鬆d) 不過e度d絲打唔係個個like 店主講到明唔整highpoint 不過我整左咁多次肯定嘅係gel得平滑

我記得佢係整得好薄然後我幾日就裂左
不過有少部少係工作問題

其實叫佢整厚d得唔得呢
成400蚊keep一陣 好唔開心

呢枝我都有 平平地幾好用

好靚！

有冇ig？

My_gallxxyss

各位絲打
知唔知有邊間鋪可以高質到做到呢個效果？

same
本身想去
但哩排好勁2噁英唔想出市區

以下純屬個人意見

店名：M2 Nail ( IG：m2nail_m2 )
地點：荔枝角香港工業中心樓上鋪
價錢：任整$270 手繪$300 軟硬同價

性價比：5/5 ( D FD都話好靚 )

甲型：4～5/5
( 個人對甲型無咩特別要求 不過美甲師好細心整得好對稱 )

款式：5/5
( 比張圖佢照整 手繪款 顏色同款色九成相似 比想像中更完美 )

持久：5/5
( 由於我無咩錢 每整一個款會維持大約兩個月 上次整到依家大約keep咗一個半月左右 但仍然一D翹起同崩都無 除左指甲本身生長左好多之外 其他部分都無咩變化 我係一個室內設計學生 經常要搬搬抬抬 好似裝修佬咁 但D指甲都只係光澤感無一開始咁好 超勁 )

服務：5/5
( 一邊整一邊關心我會唔會悶 仲好細心用錫紙溝一D我個款要 但本身無嘅顏色 每一樣都好仔細 而且手勢好溫柔 完全唔會整痛我隻手 )

衛生：5/5 ( 間房好乾淨 係用美甲專用嘅檯 張檯本身連住個抽風機 會抽走指甲粉塵 無記錯嘅我記得佢係有戴手套 相當衛生 )

環境：5/5
( 一個獨立房間 光線充足 環境簡潔舒服 有舒服嘅櫈 兩個照燈機 一隻手一個 有電視開住比你睇 有需要仲可以自己播你想睇嘅野 YT之類都得 私隱度高 環境安靜 )

補番我整個D圖比絲打們參考下
啱啱完成嘅圖有少少唔清楚 sor sor sor

我比佢張圖

keep一個月圖

now一個半月左右 ( 我10月8整既 )

我係見同事係呢間整得幾靚所以去試下
依家D手勢唔錯呀

好厚 甲面凹入去

最近係觀塘整開 台灣美甲師
貪佢平 $250 但手勢幾好

咁都有得相認

咁都有得撞

正想咁講 撞曬機 笑醒左

真係爭幾秒笑到

重要兩句完全一樣

個正負皮功能係咪壞左？

葵涌廣場3/f nail plus勁垃圾

邊個

比圖佢整？有冇原圖

Sor手殘絲打邊間整？

佢咩事？ 幾年前搵過佢做過一次

Pls追post

但鋪gel好似唔平？

第一次入黎 share 下

我整過觀塘兩間 全部ig揾嘅 300蚊左右
第一間係黃店黎 後生女整 好細心 慢慢幫你整
好nice 之前直頭開到聲話唔接警曱客
啲甲都keep 到幾耐
Ig:

另一間係一個呀姨 整得好快手 個型都唔錯 啲雲石紋超靚
我之前自己拆甲整到個甲面花哂 有啲又斷左甲都幫整成咁
不過佢播奔跑吧兄弟

Ig:
Hold 左一月以上都仲喺度
張圖啱啱影

得罪講句兩間都唔多掂
第一間甲型炒晒車 第二間無high point都算鋪gel又唔平

連我男朋友都話第一間啲邊唔直又無修死皮好唔掂
雖然係黃店但我撐唔落sorry

整甲初哥 暫時都係試左兩間
再發掘下

求評 整左$190
係咪唔夠high point?

性價比好高 算平得黎 畀到更好既貨個種
High point 黎講 呢張相唔太清
但甲而平滑 色都平均

鋪租？呢個唔太清楚喎

Gel呀唔係租呀

yes，想話啲gel鋪得唔平均

Sor 柒左 睇錯野
綠色甲果張係第一次整 有d位確實係唔平
佢整緊果陣我已經有提出 佢再幫我鋪過 但唔知點建d gel會自己sin埋一邊 佢話係我指甲平時問題
當時我指甲好脆弱 好軟 所以都以為係自己問題
後面兩張係第二同第三次整 指甲已經養番好 其實都冇左唔平呢個問題 同埋佢幾好 特登幫我上多兩層加厚 等我冇咁易崩甲 襟玩啲

絲打有無睇開邊啲外國甲款嘅ig

第一間扇甲好撚嚴重
第二間手指公d gel鋪到凹埋落去

各位記得今日投票

其實gel甲唔係厚就好 持久度主要睇手勢同啲gel質素
舖得薄都可以keep到四五個星期唔崩
睇相就覺得第三張相好似有少少太厚

新手想試下自己整soak off gel，過幾日去買工具，有冇高手可以有野提點下我感謝

我本身啲指甲好細隻同好扁又唔靚
佢幫我整到咁 已經好滿意

邊間!

base呀嗰類嘢唔好懶，一定要買齊晒，持久度會爭好遠的
鉸剪唔好貪，要買靚嘅，刀鋒唔利好易剪損

唔好貪平*

見有隻可以meet得甩既base，大約一星期到就可以起塊起左佢，依款base好唔好呀？因為好似冇咁傷

幾靚絲打可唔可以分享下喺邊間整？

絲打啲手指幾靚

喺nabxxl整左⼀個禮拜 食指已經卜起

我個甲師話扇甲同翹甲都好難會改善到
只可以靠修甲 等佢冇咁明顯
甲床就可以靠gel甲
不過我停左之後得食指同拇指冇縮番

我會半求非常好聲好氣同甲師講 請佢上gel果陣矯下形 因為自己d甲扇扇地 見我咁慘會幫我

冇呀 淨係普通甲油

我整過

我整過呀
整soft gel有留指甲 我已經唔係點需要做嘢 整過兩次兩次都斷手指公

不過佢係唔算貴同易book囉

你係本身短到冇得畀佢修？定係佢修到你咁短？

印像中好彩佢次次都會幫我對左右手長度

唔可以淨係得我睇到
連登竟然冇人講呢間黑店

為各位絲打送上花生一大粒

屌佢ig已經private左

條link d片你睇左未DKLM 佢LM真係除左褲求片中男士心裏陰影面積

除褲la 呀姐都除得嫁

絲打用邊隻牌子既甲油?

睇bmn ig見到佢搬左
有冇絲去過新舖 定啱啱今日先搬

可以分享邊間嗎？bmn?

有冇絲打知loggie出咗12月個期未問咗佢但wts得單剔

見佢話16號已經開放booking
我都等左一日佢都未覆 雙剔

我都中過 啲態度勁西 又唔撚專業 仲要受氣 成班都係勁藍 以後都唔會再踏入銀座一步

都係中意圓甲多d

可能轉左新場~咁加左幾多？

乜有加到價咩
仲要加咁多
但見佢ig冇講

其實我由day 1開始佢已經係執正 可能你幫襯咗好耐啦，咁人哋白紙黑字寫到明，執正嚟做有乜好意外
btw我都覺無乜透嘅色，上次係nailbook搵圖俾佢，款係跟到，但隻色由半透豆沙紅變咗實色豆沙粉/桃紅

我都係day1就執正
我仲要係由H仲係舖頭仔自己一個做開始幫襯
而家每次做完佢計比我果個價錢其實我都唔知點計出黎
但我照比冇問咁多

我就新客近呢幾個月先幫襯佢哋嘅，一開波比圖佢已經講明6指以外每指加$10-20，如果唔想加錢就可以4指轉淨色，所以佢執正嚟做我就唔覺得好意外 佢係咪見另外4指唔係用得多材料，所以無加咁多

我搵過兩次C 一次J 10指都唔係淨色 淨係得用鐵線(?)果次要加幾十蚊 淨係普通加啲金箔閃粉佢都冇特登加我錢 可能我整親都唔係複雜款

本來諗住唔再整甲因為想比啲指甲休息下
點知拆左唔夠一個月已經覺得啲甲素顏咁好樣衰
條游離線又唔齊
唉而家又心郁想整靚番
想問下有冇旺角平靚正既甲鋪推薦
我靜係整單色hard gel only

我都get唔到佢唔收錢個條線係點

算了 都係搵返6指款做返算

我過幾日都去bmn
價錢3-4星期一次500幾都接受到嘅
不過諗住做埋今次就拆甲
搵定護甲產品希望到時裸甲唔好咁傷

沉左底搵唔返

再搵佢啦

整過幾次 今次啲甲長整方甲靚啲
分享下～

跟呢到絲打推介去咗銅鑼灣銀座yoyo nail整
佢好似係無igfb嘅相都係年幾之前
去到先發覺幫我整嘅唔係yoyo(老闆？）
見到上一個客整淨色 唔知4指定6指畫格仔 方甲
好似整得ok 先收200
不過間店嘅環境講真係一般嘅，無枱，佢係墊塊cushion上面鋪塊布定毛巾之類嘅物體，然後係你大脾整
不過值得讚嘅係佢修死皮好細心好仔細，一啲都唔痛，修得好乾淨
我整奶白色漸變soft gel加粒石 埋單300
仔細睇佢係有少少瑕疵嘅，舖gel未算超平滑，甲型都有改善空間，不過我本身甲床算深所以唔太有明顯扇甲
尤其是我上個月係beyournxxl到中咗伏
整體呢個價錢我收貨
如果對環境唔係好大要求、筆直300左右或以下覺得值得一試
(不過我book咗聖誕前去my gallerys, 貴百幾如果分別唔大我應該會再去yoyo到整)

請問有無聯絡/地址？可以點book?

book左聖誕去整

環境我覺得算可接受，都整潔嘅，唔會話好大粉塵因為佢好似連部磨甲機都無
佢係用個剉同埋卸甲水卸嘅，我覺得(感覺上)無咁磨到真甲
同埋見到佢用所有工具都會消毒先，其實我都係整第3次甲，同唔到啲好pro嘅店比較，但追晒d post我覺得2,3百蚊可以一試

呢間大概咩價位

有無人做過tst konail

我舊ac推介過
我反而覺得yoyo整得唔係咁好 另一個女仔有心機啲
佢剪死皮真係好乾淨

竟然係咁
雖然佢甲型係有改善空間，但佢真係好有心機清死皮，同埋我唔太鍾意傾計嘅甲師，覺得會唔專心
相信my gallerys唔係太大分別嘅話會再去返yoyo到整

3百幾, 呢個係佢地個設計款

去左bmn整 過咗兩星期
有一隻手指起咗邊 仲有一隻gel同甲有d分離
平時冇做粗重野勁唔開心

名please

邊間？幾錢？

有冇絲打去過呢兩間？黃到發光 價錢又平 諗緊試唔試好

我都有follow呢間野
見佢價錢ok重諗住去

不了見完你地講有少少驚

上面先講完 追post

聽日去bmn 想整通透款

好似指甲困黑邊咁

請問各位對尖沙咀個間ms.rightnail有咩評價

有朋友都咁講

圖中係OPI，不過我覺得面油先係最重要，我用開HK girl同seche vite

甲就穩定發揮啦 坐2.5-3個鐘睇你整咩
Sell service同環境
所以都唔平 上次整完sell我package話會加價唔知加左未

有ac wor

雖然我自稱深黃
但真係唔係好接受到畫連豬喺指甲 真係好唔襯我

有冇通透嘅色都係問題

邊個post ar?

[member]本身都係咁 佢油左落啲邊邊皮度
照完燈話遲啲會甩［/member]

真係少色揀不過我仲未諗到整咩款
到時就下佢啲色

我次次上去整總有一兩隻色冇
又唔肯溝色
之後索性叫B幫我揀色

根本就技術唔好料唔好 仲死雞撐飯蓋

想問下點解純白難整見有鋪指明唔做純白

因為好似塗改液搽指甲

其實單色係最考基本工，加埋純白既話啲瑕疵真係一覽無遺

有冇絲試過灣仔oohlalanail？
係黃店list見到 又近我 想試下

前幾頁ge事

絲打們點整指甲？咩款？(12)

#407 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好想整

個bio好刻意標籤黃

同意，覺得佢係想有客先咁做
當然我唔係話佢坋黃，因為我唔識佢

佢啱啱開既時候去過 見佢平好似200左右樓下
就cap返佢po出嚟既圖（佢都係小紅書cap）
簡單款 淨色加貝殼 去整
但佢磨到我勁痛 同埋我話整hard gel佢話係
我第二日已經甩哂 勁嬲

價錢低到以前大陸甲舖咁 d圖偷到濛曬
留名等待有無勇者挑戰

整到咁長會唔會唔方便做嘢～c打隔幾耐換甲？

咁長仲一個月換一次
洗頭果陣唔會吉到頭皮咩
我留一個月指甲都無你咁長

諗緊點打字 指甲遮住曬

勁

佢本身甲床長啊所以睇落咁長
實質我諗都唔算太長，都係靈活使用嘅

唔會我最近都係整咁長

係

係呀～宜家都好似冇咩人咁整～

整左2個星期 $300頭 我其實極少gel甲唔識睇咩叫好 excuse my死皮

呢啲你地點睇

有冇絲打整過gichx.nail
上門整甲 睇ig啲圖好似幾靚
想知有冇伏

太意識流
未接受到

點解啲甲會有圓有方

因為崩左我求其磨翻平

想問有冇邊間拆甲平又拆得唔錯，試過銀城拆過2間又貴又差

好靚！邊間呀

哩款整左幾錢

我都有追post見過
之後有朋友介紹整呢間就試下
我整兩次兩次都有包邊
上次都last左差唔多個半月

試過一早預約，但佢漏左我Booking

有冇絲知道邊到有得整呢種玻璃纖維延甲
好真

店名：銅鑼灣電業城12樓 20.nailart
性價比：4/5
甲型：4/5
款式：3/5
持久：5/5
服務：5/5
衛生：5/5
環境：4/5

去過幾次，覺得好好，第一次入到去已經覺得好香，環境都好舒服，店主比較後生，所以都多話題傾，態度都好好，用具好乾淨，間舖好整齊，材料都係用日本天然品牌，價錢都算適中，之前整過soft gel 都冇甩冇崩，之後有次嫌佢太遠求其去左間整比個啊姐磨薄哂啲指甲，最後都揾翻佢求救，整hard gel話加$
50

隻中指

甲型1/5比較啱

大家啲指甲多數keep到幾耐？我成日整得兩個禮拜就會開始手多多去mit

um 好視乎你保養得好唔好

有無絲打整左甲會自己挫短佢
我鍾意整比較長既甲
但次次整完唔夠半個月就生得太長好驚佢反
結果每次都會自己用指甲挫挫短佢
但同時挫走埋包邊搞到好易起邊
搞到好矛盾整甲又想整長尖款
但最尾半個月唔夠又要自己搞搞佢

想請問食指隻色叫咩色？
好襯秋冬呀

啲新移民呀姨串過碼撚喎
有冇邊間黃到金 我咪去幫襯囉

想知邊間啊絲打

成篇野勁打手FEEL 一係就似店主自己打

仲要啲圖像素咁低，似cap自己IG然後整走個店名
隻中指真係

你點知的

佢ig post嗰張原圖既甲形仲嚇人 咁都有4/5

成粒復活蛋咁

應下節 係聖誕樹d裝飾

除咗甲師/店主本人
應該唔會有絲打咁都比4/5....

請問邊間？ 我都好想整霧面灰色！

唔係絲打佢本人，但我認得係hmn? IG好似見過

我見到hmn出左po啦

頂咁都開口中！

笑死

自己第一次用美甲貼紙整

其實霧面會唔會花
keep到幾耐
利申未整過

對唔住，可能上次大讚咗佢
今次就旺角整 分享下算

第二次整霧面
第一次整左兩隻白色底
2星期都冇就污糟左 刮花又唔覺有
希望今次啲雪花唔好變色

只不過有幾點色係手指肉 我洗完手刮兩下就甩
冇影響甲型厚度款式我都滿意

我想問香港啲甲師整雪花係咪人手畫 定係有個模之類印上去

手繪，轉印，貼紙都有

有冇邊間係畫款比較靚

睇你係想畫d咩/ 咩style啦～

loggie雪花係手畫 勁靚
不過佢12月booking full哂

好靚! 邊間?

邊到黎呀絲打

唔知絲打鍾意咩款

絲打你呢個款好靚係咪有參考日本IG
同我嚟緊想整嘅款個feel好似

如果有參考既話 可唔可以睇吓原圖

是不是都是Sonia甲師整的

見到有人問keep到幾耐，但搵唔返個回覆
我好鍾意用指甲來來回回刮褪咗出黎之後真甲同gel，以前刮刮下就會翹同甩，但轉咗宜家呢個我點刮都未翹過
通常keep一個月開始打錯字就差不多要去整，如果唔係成日打錯字我諗兩個月都得

c.bxx.yxn $350
佢啲暈染都做得唔錯 甲型都幾好
不過上套甲經驗
個面gel好似有啲易花
臨去拆發現有痕
不過都可能係我自己問題

係呀都係參考日本嗰啲nail artists instagram, 最近幾鍾意agloss_nail同nail_naoko啲甲 不過聖誕樹就係佢哋design嘅

Summer呀 我2次都係搵佢整

happy share 甲款/甲色配搭
natural.naill & chan8nao7 都係日本ig

成日好好奇佢地點保養指甲
即使只係自己查甲油，都無乜死皮，甲型又靚
同埋係咪因為KOL，換色換得超密呢

大家點保養指兩邊肉嗰到嘅死皮
我唔止指邊有死皮 兩邊肉位都有好多
愈搣愈硬搽極cream都好乾 起哂白邊咁

唔可以搣，有啲甲師有鑽頭磨薄啲厚硬皮，磨完都係狂搽cream唔好搣

請問咩牌子指甲油最好搽，有時想冇咁傷淨搽甲油算
試過OPI都係麻麻地既

Gel? 定普通甲油

分享個上星期係日本整既gel
係香港淨係整過單色
整花唔知有無邊間推薦

幾多yen?

Loggie

呢款5990yen 拆甲另收700幾yen
不過佢有d款2990都有交易
我諗日本黎講都算平

有冇全名呀 唔該🙏🏻

普通甲

China glaze
sally Hansen
revlon colorstay
Sinful colors
Essie
Rimmel
Wet n wild
以前外國用過嘅都唔錯
有啲香港有
essie有套聲稱唔照燈都有接近gel嘅效果，個樽係扭紋形狀嘅，我覺得ok

原來日本整真係唔代表好嘢

你呢句好衰

我見普遍都78千円 甚至過萬円
日本整甲都幾貴

我諗住分享下d design咋
我呢間唔做駁長 可能都有影響

呢個真 睇左好多間都係呢d價位
所以我覺得呢間好平
但我覺得好在有好多間都會有sample睇可以慢慢揀到岩

自膠 ig名無底線 又漏左不推文

完全無咗日式美甲嘅細膩精緻

謝謝
等我上網買essie先

試過一次，不了
我覺得麻麻地，畫花個半鐘搞掂
好似好趕時間
整左一個鐘時，下個客已經上黎等緊
我都等左10幾20分鐘先到我整
整完一個星期都冇就崩左個角

想知點keep到甲床咁深
本身係bb肥手指 一定係指甲+甲床先有咁既效果
但本身唔中意指甲長 好易有污糟野

整左兩個月 一唔整好軟又斷
試唔試多次整 買定支硬甲水係屋企
一整完即搽

唔好意思呀絲打但我覺得好似手指Hi到M血咁
希望你下次會整得靚啲

其實佢理想圖係咁
會唔會無咁似

見到原圖 嘩左聲 想訓都嚇醒左
你今次外地嚴重車禍 炒爆車

完全唔似，甲型又唔靚，
都幾意外，日本咁重視美甲業，
竟然有咁嘅質素

旺角 fd話中間粒石可以用黎按摩

見好多人講nab__l
我覺得佢修死皮真係修得唔係好乾淨
唔知係咪因為我真係好多死皮
佢無心機幫我清乾淨曬
定係bmn真係整得太乾淨所以有對比
我自己對套甲係無乜要求咁滯 只要佢keep得耐 好多野我都可以忍受
但啲死皮係唔乾淨到連我都覺得個甲型好肉酸
不過佢真係平過bmn好多（平時我會指定b整)
係我身上都叫左keep到三個幾星期
我都會忍受
希望佢地有mon post可以解決下呢個問題
利申 s整+超易崩甲

我諗甲型係死症
因為呢間講明唔做延長甲
我本身d指甲又好細

原圖隻色透明感高好多 水彩feel
去到你手變咗好實色 隻紫紅色好大媽

我手指都唔幼，本身甲床唔大，
係gel耐左冇得剪指甲+keep住修甲，
修得cuticle耐個位會深左，跟住甲床個肉又生得出左，
唔會再剪得入肉，就變長左，唔知你明唔明

同埋甲床邊邊果啲肉養到出過手指肉，
就冇咁易sip污糟野講到1999咁

loggie是靠運氣的

啲線係真係畫到咁樣？定影成咁only?

+ 1 覺得包邊唔係包得好好 月頭整
今星期已經甲邊有甩色 小小氣泡

利申 文職但唔洗瘋狂打字

自己推

覺得似係款問題而唔好睇甲型high point我收貨

我第一次整嘅時候有出現過 佢免費幫我整番好
另外有同佢講想包好啲邊
之後就冇事了

如果呢個指甲長度
滑雪會唔會易反甲

自己滿意鐘意就得啦～唔需要理d負皮啦

姐係要養埋手指肉？
我手邊好多死皮 成曰搣搣搣

明呀 係我拆甲指甲就會好軟
keep唔到個形
又唔想一路都gel甲 想知點解決

你有用硬甲product定由佢

其實唔gel係咪一家養唔到甲床 指甲好薄 唔想gel

絲打去邊上堂？
我問過有啲美甲課程都幾貴

好活潑 個款幾得意wo
除非你本身行型棍路線la

幾靚俾圖/甲師發揮？

佢岩岩開時我幫襯過 整到勁樣衰 衰過我自己係屋企9整

唔掂

都係Cwb 個間~ 我咁耐都係做個個甲師

有無名我都想做啲係甲師會幫我設計,我成日無咩idea

覺得怪怪地咁下次轉間鋪試下其他人手勢先

有冇絲去過灣仔個間oohlalxnaix
想知道有咩feedback見佢都唔平 但有矯形
想知好唔好

有無人試過gsthulxxx 見佢黃店想試下

我有留意佢嘅ig，係幾靚但修甲、甲型麻麻
所以只會參考佢嘅款式/配色

最低調嘅聖誕款

絲打邊間

終於整咗人生第一次 搲痕都唔到肉
第二日卸晒

好似比混凝土車壓扁咗咁

點解你地嘅loggie都整得咁靚

整咗幾耐啊

咁誇張同佢講番 睇下佢幫唔幫你整番

同佢講咗，佢都肯同我整返

你d甲型唔算差
係套甲整得差

整過幾次 個姐姐好好傾 不過因為新手 所以可能會整得慢少少

呢間我都試過 一樓入口間地鋪都係佢 整完D圖案出泥花左痕都算 後尾返去拆甲收我$80拆到我指甲傷曬 指甲裏面有血痕 指甲外面就花曬之後都唔想再去旺中整 無曬信心

都係nails.twentyfxxe

滑雪應該會戴手套或者可以戴手套？？？？？
利申無滑過

停左2個月襯就聖誕節又整翻

唔記得不推文

想問下如果斷甲斷到入肉 重可唔可以做延長救翻架？(傷口已埋口)

延長就係長番啲咁
點叫救唔救得番
最好有少少白邊先好延
唔係佢攝唔到個紙托

照燈會好痛

Ah gg 啦咁 隻尾指無白邊咁濟

唉 。。。。頂咁我聽日係咪唔應該去整

大家拆甲會去返就腳嘅舖頭拆定係去返整開手勢好嘅舖頭拆？
拆甲諗緊要唔要book返bmn，定求其搵間屋企樓下嘅就算

我第一次整都係完全冇白邊就整延長
照3秒就痛到要拎番出黎 不過都係痛一痛姐

如果傷口好返可以既
忍一忍一痛就拎出黎抖
但你預冇白邊會好快斷

要靚唔要命不過我都唔理了咁

咁係咪直接做hard gel唔延長重好？整完等佢生長翻先再做款？

你要由輕微暖個下開始拎出黎 到你覺得熱你已經太遲
再放入去兩三秒 出番黎 重覆3/4次 之後先好長照
試過係之前絲推過既一間延 啲gel辣到我隻手指震晒

我會睇有幾短
如果短得好醜會延長
斷左會痴膠布遮醜

如果本身手指唔係好長 唔整延長望落去好易會變到一粒波咁
利申：個人感覺

Btw喺nabeel整過甲覺得麻麻
2個星期已經pop起洗頭sip頭髮
但想試下佢facial貪佢唔洗買plan
有冇絲試過
我塊面由6月爛到依家

好 我再睇下點

佢修既甲型好有心機 好仔細
未試過book起

無咩白邊 只要唔好延太長會hold耐少少 自身經驗
試過無白邊 唔洗幾日斷左四隻

有呀 我之前有評過 我個人覺得唔錯但呢度啲絲打覺得麻麻 廢事介紹俾你了

有整過兩間 一間係一樓 但我剩係搵死一個甲師
個甲師而家自己出左去係尖沙咀重慶商場開舖
佢之前有段時間大肚搵唔到佢整搵左樓上一間
Ig係Mscandy711 sofar整過半年左右都ok
有同事係Keep住去個到整 絲打可以睇ig望下啱唔啱心水

睇中伏圖真係好high
不過我睇咁耐，覺得又要平 又要靚 唯一接受到係hmn

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

我返元朗整開嗰間平啲既價搵過新人整仲好

係靚嘅 我鐘意呢個綠色
睇睇下食指有d似一隻生蠔

呢度整左幾多錢啊？

絲打哩個款好靚!!

我都係呢間整過 勁垃圾

單睇中指粒飾物已經飲醉酒都無佢整到咁斜
尾指甲型岩岩巉巉 無名指甲型略扇 姆指gel望落扁平

絲打有冇原圖

對上一次都keep到至少一個月啲邊先開始起
店主整啲甲型真心幾好

唔係好明咩係指甲應既肉同皮？

我估係講緊指芯

我半年先整一次甲都係生到好出
由其是手指公

要搽嘢慢慢養
用緊呢一隻，原本係豆丁圓形甲，但無成日用+甲床生長速度極慢

想問下哩枝要搽係邊

我情況同你差不多
10隻手指有8隻都生到哩d肉 得左手中指同無名指生唔到

甲邊，但我會搽埋c弧位，自我感覺良好啲

真係要靠時間，我直頭得兩手食指個甲芯叫肯行出個指頭肉咋其餘個啲仲努力緊，不過甲床已經長過之前

如果無整甲，用spa top+生長水雙修我諗會快啲養靚c弧+微笑線，我就佛系養緊

佢短既時候上面望落去冇咁拱 但一長左個形就好撚拱
同埋指甲中間舊肉好撚乾 成日搽油落去都係見到乾到有皮

要去矯甲定冇得救

應該甲師有冇修好 我諗

絲打覺得點
同埋想問下手指關節位黑可以點

呢個真係唔得

expectation vs reality

你隻食指指甲係咪拱起左

我不嬲整開喱間 佢修到我想要既型
對上個次整係咪好啲

如果你話係兩間唔同ge舖整 我真係會信差別好大

Exac7ly
個白色好似香口膠

呢個靚好多

絲打你覺得我整喱款好吾好 我諗住去rolie nail
去開個間full哂

多口一問，咁長點打字

我冇諗住整咁長呀 個款姐

唔
吾

呢款我唔敢講 畢竟香港好多都係做開日系
咁歐美ge款我自己都唔夠膽係香港整 因為有d技術佢地真係唔識

同埋有一點要注意 顏色甲型當佢地做到
但你個款 畫花靚同飾物係重點
如果間舖頭無齊以上兩樣野 勸你一係轉款
不過你真係好撚鐘意ge 一係你自己買圖入面d閃片 去到就交俾佢(最多只係收手工費)同要make sure間舖頭畫花要好 還原度夠高先好去 否則只會炒車2.0

最後想求名 你整開果間叫咩名 唔炒車果張好好睇

頭先都想問
不過我著眼點係延太長會好快爆甲打字我自己摸摸下就ok
但你無名指個款係咪會修改少少
因為要畫齊果三舊雲同個月亮 甲太短無咩可能畫足之餘重會好柒(唔係你問題 而係唔夠空間 太多圖案會太逼)

我都搵咗好耐先搵到間識修喱個甲型既鋪頭 但係佢full哂
上次整個個蝴蝶我都係好鐘意但佢冇 我買去比佢整 冇記錯好似係$240 Naillady88

我記得meownail_整開歐美款 甲型都識做 係旺角 你覺得ok可以試下

利申 自己無去過
因為佢地無做high point 長甲無high point又係好快爆

我都有問過價呀 $720

第一眼真係諗咁長嘅日常生活咪好唔方便點知俾人負皮咗我 因為有時我去到第三、四個禮拜打字，揸筆，切菜都有啲障礙

咁rolie仲貴你整款無一千蚊落唔到樓

問過佢話$680 可能做緊優惠
我係驚修吾到個型 而家都重搵緊整邊間好

680係普通款 你整暈染痴嘢嗰啲全部要加錢
btw 唔 ok?
上得連登就打正字

720暴利wo
我之前返香港整 十指延長暈染加埋石都唔洗700佢重有埋high point 不過係日系款

其實都係小心d 用對手整野唔好太大力 以免撞爆撞斷甲 我當訓練自己溫柔d
捱到兩個月果時係有少少唔方便 長甲最大障礙係地下跌銀仔 執極都執唔到嫁其他生活上都還好
至於負皮呢d就無需在意 又唔係換到錢

你係直接send張圖俾佢問價定係就咁問？
個人經驗 無圖開ge價唔可以作準

上面我都有提過佢 不過都係無改
佢再係咁 下次我會試下紅色大字

我返咗香港啦一月先返美國

咁佢500蚊單/雙色
Hawing 300任整...

最難真係執跌落地嘅嘢
我都練緊溫柔啲不過有時做家務嗰啲真係溫柔唔到

好靚呀邊間？

但hawing要上佢屋企，要屯門，會唔會好吊腳？

佢嘅任整其實都好局限，
你見佢ig 大部分都暈染，
佢講明唔畫花，
格仔要另外加錢，都唔係款款格仔都畫，
佢暈染係靚嘅，但唔會固定次次去佢度整，
因為啲款黎黎去去都差不多，
心血來潮想整暈染就會去佢度囉，
不過佢好難book

有冇絲試過fxngfxngnail?
啱啱整完眼睫毛覺得手勢幾好
如果整甲都ok 就可以兩樣一齊整

絲打試過呢間？整成點？
Hawings太遠唔會考慮 加上佢甲型咁 200任整我都唔會去..

好認同 款好似全部一樣樣
而且做過滑面靚甲型嘅真係接受唔返佢果種冇甲型嘅gel甲

直接比圖呀 但問佢有冇個啲閃片佢話冇 都係搵第二間

我笑咗 見到張相有31個負皮 有冇咁差呀真係

有冇淘寶 果d gel甲機 教學？
想知點痴鑽果d

整完唔啱心水真係會唔開心好耐

冇用不推文，自吞一打膠

咁多負評真係好差嗎？

唔駛理d負評，風氣黎

佢又Cancel哂D booking

Keep住整左半年左右 約左下星期去拆甲lu
買左opi硬甲油 拆完搽希望到時啲指甲唔好爛晒啦

我上次俾佢整 一個星期多啲就起邊 三個禮拜成塊指甲甩咗出嚟但我係學生冇做粗重野

話係屋企有事

絲打你係咪都比佢Cancel左

係呀
幫我做嘅姐姐話毛冷做唔到令面，
應該同支gel 有關，
唔會好厚，但好易污糟，
做甲個姐姐話污糟用卸妝水就抹到

係呀 本身約聽日
依家改左23號由hannah做

跌落地ge銀仔 我想搵手掌拍佢 搏d手汗痴得起 拍極都唔得 都係要靠人幫手執

你真係咁想整呢個款 我上面話齋 買閃片俾舖頭幫你整 識做歐美款又做得靚ge舖頭 香港好少
負皮呢d唔需要介懷la最緊要你自己開心姐

好花碌碌 每隻獨立分開睇唔差 一加埋就好花 見唔到重點咁

我keep 過六星期仲要自己磨短過無曬包邊都無飛邊
有做粗重野 就連呢度好多絲話伏既J都keep到一個月無飛

點樣可以就佢時間 係咪直接當面問佢

有時真係想試下自己學點整

香港好小會整歐美既舖頭 ff緊自己開間既話應該都會幾多人去

其實有閒錢 我都想去學下之後開舖
見到好多舖頭其實做款好靚好靚 畫畫非常好
然而同基本功成反比 甲型柒 直出無high point 鋪gel唔平
但有d就係基本功好 係做款無咁精緻 點解就係無得both

講得好岩
暫時重未搵到間係兩樣都好既
我平時做開個間係基本功好但吾係好識做款 所以搞到我上次咁

唔

唔 打慣咗個個

乖啦祝你下次整到靚指甲

Bmn畫款o唔Ok

佢啲款係幾靚喎
但我見佢修手皮都要加$50
有冇人會寧願唔比$50唔修

點解中指咁短

冇做延長呀 本身指甲短

最難應該係縫紉蚊唔到支針 打結都有問題

早幾日試咗間新既

款我就好滿意喇，係五百幾肉赤啲

個filter重到我差啲睇唔到甲型

Bmn款風格都好 就係斯文 我自己重口味鐘意浮誇

大家覺得點? 算唔算有High point?
第一次出po屌細力啲

ly.nxilsalon 之前有絲打介紹過
會反手幫你gel同埋佢好好人唔加錢幫我整想要嘅款 因為我嗰款係388 4指任做其他單色
最緊要係黃

bmn有做浮誇款喎，佢地有另一個ig，放d款誇好多

呢個款hard gel $290

但我之前去整 整得好柒 痴石痴得好核突 仲好快甩咗
最重要係佢之前親口同我講 屋企人做狗 啲狗都唔想之煩 不過我整果陣都係6月定7月 宜家唔知啦

無名指特別短ge

手指公同食指隻色好靚參考吓先

我真係唔知佢屋企人做狗 keep唔keep得耐可以之後再上黎講返

點解你唔使加錢我油半甲佢都計我款喎

應該係角度問題 佢每整一隻都會拎你另一隻手度返睇下啱唔啱長度

ly.nxilsalon

真係唔知 原本兩隻手食指同無名指暈染算係4指任做 之後應該係單色
結果佢肯俾我揀2隻色 仲貼咗金箔同手指公啲貼紙 佢真係好好人

我今次個冷紋係令面 無咁顯眼

求評po過無人理
係呢到啲絲打推介嘅舖頭整，不過唔係店主整覺得甲型一般

有冇大埔好介紹

絲打本身甲床好深

我覺得都ok
不過我唔鍾意太圓 整慣尖整唔返圓

等佢長返啲有無可能可以自己磨返尖少少

但我有啲手指本身生到歪歪地，好怪咁啲甲師好似都唔係太識修返正

好日子嗰堆係咪伏？
粉嶺可以望下soyi_nxil

叫咩名？

又爭幾秒

點解我覺得個型怪怪哋

係咪因為絲打隻拇指大隻比例上顯得怪？
不過暈染幾好 但隻紅色好似有小小撞色

我都覺 係咪影得衰

好似有啲笨重又有啲腰果feel
可能呢排睇親都係日式圓尖甲，覺得呢個款襯尖啲，佢依家好似有啲圓

我左右手中指無名指都側左一邊
之後左右手中指無名指尾指都翹
所以睇相會好怪

之前係圓尖 比人笑我似鳳爪
依家修短左同圓左
下次應該回歸返圓尖

實物睇隻紅冇咁淺 係酒紅
暈染係帶閃粉嘅銅色

今日full 唔Full? B無返有無人頂佢

絲打幾點去整 整左咁多個鐘？

8點 遲左開始 變左整到10點半左右

發生咩事

通常上ig睇下咩款靚，再cap張相搵人整

MORE!

大家覺得點

靚！不過食指比例上可以長返咗少少
同埋個頂可以直啲（不過做梯形款好多時啲甲師硬係會有一兩隻唔夠直，我通常都自己喺屋企再挫下）
其他就咁睇都幾好呀

屋企人做狗？我仲去開佢度整添

我想講佢間野係咁sell我買packages
又話我之前整個間用大陸野 佢哋最好咁
同埋佢地啲態度差到仆街 又諗住sell我買

幾好睇呀

邊間
話其他做得唔好 好多甲師其實都會 多數聽完就算
我覺得package真係不了

Mchi個間
兩間我都有去過 新開個間服務幾好
我話唔買package都冇再chur
今次去喱間 係咁chur我買
重要態度勁閪
坐我隔離個女人 佢照燈痛 跟住佢地話
下 我地未試過有客照燈痛喎 可能係你問題
同埋認真啲睇佢修到我甲型歪既

係喎 食指同中指歪的

邊間？ 屯門？觀塘？

斷甲點算應該斷到入真甲
仲要打橫咁斷 好撚痛

有冇手勢幾好又易約到嘅拆甲推介
啱啱一野飛走左塊甲
本身約左下星期拆 但指甲軟頂唔到咁多日

我做過第三個星期會有兩指崩角，
但唔明顯我就忍住到換甲
我見佢自己手嗰套都崩角

第一次整甲 去搵咗你推介嘅台灣甲師 。
完成圖
請大家大大力俾意見